識人好過識字？

個個都話人脈網絡好緊要
但係我覺得學歷同樣重要
如果二揀一你哋會點揀？同埋有咩睇法

要學歷只係入場券，呢個時個個都有學歷時，你重有咩比人有優勢呢

咁重點應該要點？

句野係啲文盲講架
唔好講咁多
-溫書小隊長（2020）

其實最主要都係睇你識唔識得處理好人際關係
如果你把口得，去到邊都可以增加人脈網絡

唔識字點識人

被你擔先一步

識人，識字只系睇識人可以帶到你去咩階段

係講父母識ge人

唔洗話一定要好識同人social 不過一定要扮好人

周街都係大學生 學歷除非你係CU/HKU 神系/Oxbridge / Ivy League 否則都唔可以話自己學歷好標青 你做多幾年野就會知道識人真係好過識字 升職請人好主觀嫁 唔洗考試鬥高分架😅

你父母唔識字點識人

呢個老能土topic已經出現過幾萬次

簡單舉個例子啦，你老豆細個個同隔離屋條友一齊玩，好fd，大個左發倒圍，自己開公司好或者係大公司做好，你老豆再拜託佢請你，咁咪叫識人囉

肯定係識人好過識字
不過你唔識字絕對冇人想識你

識貴人好過識字
但首先要識字先識到貴人

識乜撚嘢人
你本身係廢人，識人有撚用？
你要問下你自己有咩著數俾到人先，同人有咩交情
除非你係女可以被人屌啦
識人好過識字係我聽過最on9 嘅嘢

通常係一班成撚日搞活動周圍識人好撚 chill 嘅傻西講出嚟
到佢地要人幫個時睇下識咁多人邊個幫你？

扮好人呢個真係重點
俾人話係假人都要講架啦

識人都要你有嘢幫到人人哋先會幫你

你老豆有冇出過一分力幫過個fd發圍先
冇既話，個fd未必會幫你喎

原理好似細過一齊玩既fd,突然有一日向你sell保險，你都未必理佢啦

識貴人好過識字
但識貴人之前要識字

正解
未先幫人 或者 自己唔係咩有料既人 就叫人幫你果d叫 R著數

有冇咁難理解，真係要成個人生寫哂出黎先明?

你當你老豆當年介紹個女仔比fd識幫手追依家做埋佢老婆得唔得?